[telegram]九十後吹水台 歡迎光臨

歡迎各位巴絲打入嚟傾計

好悶呀

啊～

推

老老實實,入完即quit嘅人到底係咩玩法？